一人一個警察記者會高質問題

要一針見血，唔可以比班狗遊花園

例:請問如果你地發現前線下屬違規，你地點樣辦認該前線人員及會否處罰他？

有撚用咩 答埋d廢話
根本依家前線做乜 班大既都保
大不了咪熄燈走人

其實應該一個問題，答唔倒再追問。追問的答唔到第二間傳媒再問同一問題。咁先突顯倒幾荒謬

作為紀律部隊
下屬係咪可以唔聽指揮官行動？
前線人員係咪已經失曬控？

咪撚再去

首先老屈現場環境混亂，再喺電光火石之間作出專業嘅判斷
拆晒全部問題

問乜野呀，佢俾你問咩，問完又迴避，兜杯水車落班仆街離場啦

叫番你俾證據然後去popo投訴課投訢 然後話做法不理想 同埋面對人壓力大

係要直接唔去

咪晒氣去討論popo記者會 直接杯葛先係正路

仲有人睇大話會架咩？

乜唔系杯葛左 警記會 咩

屌直接boycott啦

仲要跟佢遊戲規則玩，奴性重撚到on99

咪傻，記者都唔知話專業過頭定毫無骨氣，日撚日比黑警打仲仆住去四點鐘警謊會，載頭盔抗議抗咗一次半次又當冇事，次次剩係為份稿問埋啲冇撚用問題，明明有位入但係換人問就唔追問又換topic,721可能問到佢收皮，但係不停問啲個答案係“不完美可改善“或者“冇喎吹咩“嘅問題，咦入肉啦，我唔追問，我換topic,跟手出街又比黑警打，第日四點又去跪求有撚含

骨氣呢，人性呢？

一人一咪疊佢聲
手執電筒/閃光燈照鳩佢地啦
根本就應該要玩爛個恐怖份子會
玩到佢連會都唔開

記者會仲有用

重睇啊，杯葛啦屌

問咩都唔會答架啦

問佢地幾時死

On9 仔 拉

聽左幾個月仲未知道佢地會答乜？

我都識答你啦
市民如發現警員有違規情況，可向現有警察投訴科作出投訴

一句話依度係我主場收你皮

請問依加係咪進入軍政府狀態?差人大撚曬